黑色口罩 黑帽

屌你老母 班鄰國人 腥港人 個個去完賊

做完